開住窗都可以表達訴求架

想支持但又懶落街嘅話